projet méthodologie : book

pour accéder au site : http://localhost/
A partir de cette adresse, vous pouvez accéder à :
http://localhost/pages/upload.php
http://localhost/pages/affichage.php
via des liens dans la page.

En revanche, pour avoir accès aux tests unitaires, il faut se rendre à l'adresse :
http://localhost/pages/testu.php